我老老豆豆 幾時光復國泰 已經有17位朋友俾人解僱左

當中包括飛機師 空勤人員 地勤人員
政治打壓？
言論自由？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好撚忙 敵人愈黎愈多

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

太古今次手都唔還 有D奇怪

政治打壓

自己開始無限期罷工先啦

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

一早話咗國泰養唔熟㗎啦,你地成日攬著佢做乜春嘢啫

去中國 屌你老味，唔撚去啊白痴仔

成班ON9仔講咩國泰係本地企業唔抵制得，抵制咗就俾支那航空入侵點點點
地產吸血鬼夠本地企業啦
唔搭國泰咪搭其他國家嘅飛機囉，冇飛機搭咪唔撚去囉

咁樣賣港賣到出晒面都唔抵制，到時全港垃圾企業都打住本土名號賣港